1224、1231將會係繼理大一役後街頭抗爭既成績表

24號好似係第一次通宵遊行
絕對係意義重大
平安夜黃藍兩陣營都會有人出街過節
仲要地點揀係油尖旺呢啲be water主場
要溝女陪家人老公老婆食飯就爽手食完返黎尖沙咀呀
今次無藉口話無車返屋企.和理非回合.有其他活動分散人數.宣傳不足啦
勇武手足想做乜交比自己決定
但和理非同一眾街坊一定要出黎撐場谷人數睇水
只要夠人就可以掩護手足 班狗更加唔敢落便衣出手
所以全世界24號晚一定要出黎賀佢老母
我地唔要比勇武手足孤零零過平安夜呀！！！

推 1/10

推

攬炒

和你christmas shop

12.22 15:30 聲援維吾爾
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

推呀